有冇人有睇第一次的Gal

動畫同漫畫有冇分別 會唔會有原創劇情?

有啲唔同

毒到頂唔順棄左，佢d fd係咁係度係雞係公廁，男主角d心態又on9，女正都不了

影唔影響之後睇漫畫既理解?

唔撚係呀 見好似有啲新鮮 原來係廢人男主
漫畫都係咁?

漫畫唔知，可能好好睇

但動畫男主一定係個種會叫條女同fd 3p，或者ntr會屌埋條女一份個種人黎

呢個係我繼乃木板春香以黎最憎既男主

漫畫好少少（暫時）
更加純愛同人物抽寫好D

動畫改編得太過垃圾

漫畫頭十話係講男女主感情發展同賣下肉咁架咋......

畫畫下變左後宮，都唔知係咪因為動畫化搞到佢改左劇情走向

漫畫純愛

動畫垃圾到

agger淨係同女主純愛咪好

基本上動畫同漫畫劇情冇乜分別，後半有部分可能係原創劇情，因為漫畫劇情未去到咁後
漫畫最新果集去海邊劇情又同動畫有少少唔同

有人估係原作之後會咁畫

照咁睇又唔係 啲時序都好似有少少唔同

內容差唔多(雖然套野冇乜內容)
係啲人物出現嘅時間同先後有啲唔同